有無人去過峇里島

嚟緊3月去峇里島7日
有無包車司機推介??
除左海神廟，梯田，仲有景點好推介??